
# Para crear la APK:

##Descargar e instalar:

    Java JDK:
    https://www.oracle.com/technetwork/java/javase/downloads/jdk8-downloads-2133151.html


    Android Studio:
    https://developer.android.com/studio/index.html

    Iniciar android studio una vez.


##Desde la consola:

    npm install -g cordova 

    cordova platform add android


##Crear el proyecto cordova:

    quasar build -m cordova -T android


##Entrar al directorio: src-cordova

    cordova build android
    
    o

    cordova emulate android



##Firmar la APK:







